仆街 頭先比蜜蜂左下點算

依家痛痛地會唔會有事

你會全家仆街死

拯救香港就靠哂你

會有超能力

Beeman

蜜蜂俠

比蜜蜂錫左下

聽係急証室做既fd講最近好多人俾蜜蜂針

認真問問 拜託

左上呢?

下世小心啲

btw 信我 唔駛驚其實

搞定身後事先

變蜜蜂俠

針埋左上右下同奇上 就可以解毒

要針埋右下先平衡到

如果陣間有刺痛同埋發燒就一定要即刻睇醫生 要去急症 實要食抗生素

過左差不多二十分鐘都冇咩事 係咪應該都冇事

緊係唔係啦。你最好一直留意住體溫啦。得閒就探下有冇高到 有異常就好衝去急症啦。基本你係需要清毒個傷口 至少查啲消炎藥膏 有腫起左 有刺痛 就有問題

利申：番工見唔少人比蜜蜂針 有次仲要係美心食野隔住條褲都比蜜蜂針左一野

咁我想問 體溫低定體溫高先代表有問題？

呢隻手初步古計有15年歷史

高啊啊啊啊啊巴打你而家身體幾好嘛

我啱啱瞓醒到而家都好正常係咪應該會冇事
體溫都冇變化

有無睇過青蜂俠
我諗蜜蜂都係差唔多